分析師Paul Meeks認為納指有50%機會進入熊市

Meeks contends overall tech volatility will persist, and he calculates there’s a 50/50 chance the Nasdaq will fall into bear market territory this year.

唔...好分析

on9仔，講左等於無講

Look with thanks

屌佢老母 一係入一係唔入 五十五十

屌

人地計出黎
he calculates there’s a 50/50 chance

我以為係擲銀仔

黃興貴：呢球12鹿，一係入，一係唔入

專家食屎啦

熊緊啦on9

我覺得佢分析得幾好wor
上面班人不願面對?

一係入
一係唔入

無第3種可能

51/49 都好呀屌你老母分析屎

50％進入牛市

等我都分析下：
50% 分析師長命百歲
50% 分析師唔夠100歲就瓜咗
0% 分析師變返BB仔

鬼唔知老母係女人咩

有50%機會進入牛市

見到50%笑左

唔係升就係趺
開咩我都嬴

Meeks, who’s known for running the world’s largest tech fund during the late 1990s, believes tech stocks are still too expensive despite this month’s correction.

人地90年代曾經管理最大既tech fund, 勁野黎
唔準你地笑鳩him

一係入一係唔入
利申資深分析師